我老婆吉野妹比我屌到唔識醒了，所以冇開post

大家唔使擔心
尋日睇完演唱會
即刻同佢執返幾劑
屌到佢冇哂力，又累
仲瞓緊

好波

妹妹不行了

老婆豬個body 好淫
你對腳都夠玩成日

搞到我瞓到唔識醒
肚餓到腳軟

好撚gay

老婆豬太正喇
忍唔到吖
下次買埋早餐比你

請移玉步到成人台或同志台

基你老團

雜種狗屌人妖狗

你話邊個雜種呀 講嘢咁難聽

好過你呢啲剩係識扮人嘅賤種狗喇

可能係佢講自己屌青頭仔囉

死返去娛樂台啦，無人理你就走入嚟飲食台撩事鬥非

屌死左？